唔入黎睇嘅你 不配做連登仔

大家自己睇 點解機場一事會咁大迴響？
連登應該有共識知道
打記者同FA係黑警臥底
點解會有一堆失敗論同埋分化撚？
因為機場影響真係好大
因為三毛取代連登仔做主導

點解仲有人會不斷係度指責？
明知係對方嘅分化策略
就係想阻止你地影響機場
出埋禁制令更加明顯
就係要令大家轉移目標

希望大家見到 真係要人手置頂
如果呢個post好快沉
一係連登仔已經被三毛風向帶走
一係連登已經唔係連登仔主導

如果呢種事實 連登仔連入黎推一下都懶
結果不言而喻

認真post無人睇

幫你推一推

你唔係幫我
係幫緊自己
亦係幫緊連登 幫緊香港
連登仔再唔覺醒 攬炒都無機會

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

得兩個人配做連登仔

再見

Agger
唔好比人帶風向
首先果班根本唔係勇武
只係衝動派

之前捉鬼都有呢d人
D post 借d 易屈落勇武到
鬼到仆街

721 811

721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721

唔該黎個萬人接機

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

不分化 不割席

出面嘈緊果兩邊
都係三毛搞出來自編自導自演架